/*
 Localizable.strings
 
 
 Created by Shaohang Hu on 5/13/20.
 
 */

"Fishes" = "鱼";
"Bugs" = "虫";
"Fossils"  = "化石";
"Museum" = "博物馆";
"表情" = "表情";
"Villagers" = "村民";
"More" = "更多";
"南北半球" = "南北半球";
"语言" = "语言";
"Preferences" = "设置";
"Others" = "其他";
"Privacy Statement" = "隐私声明";
"Terms & Conditions" = "条款与条件";
"About" = "关于";
"Arts" = "艺术品";
"有赝品" = "有赝品";
"总是真迹" = "总是真迹";
"真" = "真";
"假" = "假";


//Title
"Bug Book" = "虫图鉴";
"Fish Book" = "鱼图鉴";

//
"Donated" = "已捐赠";
"Not donated" = "未捐赠";

//Detail Page
"Location" = "出现地点";
"Price" = "卖出价";
"Bells" = "铃钱";
"Weather" = "出现天气";
"Rarity" = "稀有度";
"Time" = "出现时间";
"All day" = "全天";

//Months
"1" = "1月";
"2" = "2月";
"3" = "3月";
"4" = "4月";
"5" = "5月";
"6" = "6月";
"7" = "7月";
"8" = "8月";
"9" = "9月";
"10" = "10月";
"11" = "11月";
"12" = "12月";

//Weathers
"Any weather"="任何天气";
"Any except rain"="除下雨天外";
"Rain only"="下雨天";
"rainSnowOnly"="下雨/雪时出现";
"notRainSnowOnly"="任何天气";


//Locations
"On trees (any kind)" = "任何树上";
"On beach rocks" = "海边岩石上";
"Flying" = "空中";
"On the ground" = "地面上";
"On flowers" = "花朵上";
"On hardwood/cedar trees"  = "阔叶树/松树";
"Flying near water" = "水边空中";
"Flying near light sources" = "光源附近空中";
"On white flowers" = "白色花朵上";
"On rivers/ponds"= "花丛附近空中";
"Underground (dig where noise is loudest)"= "在地下中发出叫声（挖最响的地方）";
"Disguised under trees"= "隐藏在树上";
"On palm trees"= "椰子树上";
"On tree stumps"= "树桩上";
"Pushing snowballs"= "雪球附近";
"Shaking trees (hardwood or cedar only)"= "从阔叶树或松树上摇下";
"On villagers"= "村民身上";
"On rotten turnips"= "腐烂的大头菜附近";
"On rocks/bushes"= "石头/灌木上";
"Flying near blue/purple/black flowers"= "蓝/紫/黑色花朵附近空中";
"From hitting rocks" = "敲击石头";
"Disguised on shoreline"= "伪装成海螺";
"Flying near trash (boots, tires, cans) or rotten turnips"= "垃圾附近";
"Shaking trees"= "树上摇下";

"Pond" = "池塘";
"Sea" = "海里";
"River" = "河里";
"River (mouth)" = "河里（靠近入海口）";
"River (clifftop)" = "河里（悬崖）";
"Pier" = "码头";

//Shadow
"XSmall" = "超小";
"Small" = "小";
"Medium" = "中";
"MediumWFin" = "中（有鱼鳍)";
"Large" = "大";
"LargeWFin" = "大（有鱼鳍）";
"XLarge" = "超大";
"XXLarge" = "超巨大";
"Long" = "长";


//Rarities
"Common"= "常见";
"Rare"= "稀有";
"Uncommon"= "不太常见";
"UltraRare"= "非常稀有";

//Unknow
"unkown" = "未知，待更新";

//Peferences
"North Hemisphere" = "北半球";
"South Hemisphere" = "南半球";
"Hemi footer" = "南北半球的选择会改变生物出现的时间";

//Villager Details
"Species" = "种族";
"Gender" = "性别";
"Birthday" = "生日";
"Personality" = "性格";
"Phrase" = "口头禅";
"Male" = "男";
"Female" = "女";

//Villager-species
"Dog" = "狗";
"Chicken" = "鸡";
"Eagle" = "鹰";
"Ostrich" = "鸵鸟";
"Octopus" = "章鱼";
"Rabbit" = "兔";
"Horse" ="马";
"Cat" = "猫";
"Elephant" = "象";
"Wolf" = "狼";
"Koala" = "考拉";
"Deer" = "鹿";
"Cub" = "小熊";
"Cow" = "牛";
"Pig" = "猪";
"Frog" = "青蛙";
"Mouse" = "鼠";
"Lion" = "狮子";
"Duck" = "鸭";
"Penguin" = "企鹅";
"Sheep" = "绵羊";
"Bull" = "牛";
"Kangaroo" = "袋鼠";
"Monkey" = "猴";
"Hamster" = "仓鼠";
"Anteater" = "食蚁兽";
"Bird" = "鸟";
"Rhino" = "犀牛";
"Bear" = "熊";
"Tiger" = "虎";
"Hippo" = "犀牛";
"Squirrel" = "松鼠";
"Gorilla" = "猩猩";
"Alligator" = "鳄鱼";
"Goat" = "山羊";

//Personality
"Reactions" = "表情";
"Source" = "来源";
"Additional Info" = "备注";
"All" = "所有性格";
"Cranky" = "暴躁型";
"Jock" = "运动型";
"Peppy" = "元气型";
"Snooty" = "成熟型";
"Normal" = "普通型";
"Smug" = "自恋型";
"Lazy" = "悠闲型";
"Uchi" = "大姐姐型";
"Big Sister" = "大姐姐型";
"None" = "无";
"Requires a high level of friendship" = "需要与村民有好友关系";
"reactionSource" = "的村民";
"Not acquired" = "未获取";
"Acquired" = "已获取";
"Favorite" = "喜爱";
"Resident" = "居民";
"Not Resident" = "非居民";
"Cancel" = "取消";

//Search Placeholders
"Search Reactions" = "搜索表情";
"Search Villagers" = "搜索村民";
"Search Fossils" = "搜索化石";
"Search Arts" = "搜索艺术品";
"Search Fishes" = "搜索鱼类";
"Search Bugs" = "搜索虫子";

//MARK: - IAP View Controller
"supportText" = "如果你喜欢这款App，可以支持一下开发者，谢谢老板";
"littleTip" = "请开发者喝杯可乐吧🍭";
"someTip" = "请开发者吃碗兰州拉面吧🍜";
"largeTip" = "请开发者吃一顿麻辣烫吧🍲";


//rug and wall
"Nook's Cranny" = "Nook 商店";
"Crafting" = "DIY";
"Saharah" = "骆岚";
"Fishing Tourney" = "钓鱼大赛";
"Birthday" = "生日";

"wedding" = "婚礼系列";
"bamboo" = "竹子系列";
"mush" = "蘑菇系列";
"fruits" = "水果系列";
"golden" = "金系列";
"festive" = "节日系列";
"Notes" = "额外信息";
"Size" = "尺寸";
"Bunny Day" = "复活节系列";

"Series" = " 系列";
"Large rug" = "大号地毯";
"Medium rug" = "中号地毯";
"Small rug" = "小号地毯";

"Not for sale" = "非卖品";
"Rugs & Wallpapers" = "地毯和墙纸";
"Search Rug or Wallpaper" = "搜索地毯和墙纸";




